呢兩句歌詞完美反映迷雲黨對雲加既心聲

垃圾

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕

我這樣討論 他完美如此

波士高

雲加

世人都欠雲加一個公道

雲加永遠係阿仙奴史上最偉大人物

沒有之一